★J慧中時間又到了！(151）

SO SLOW

呢隻好正

呢集

鍾意邊對腳

手腳咁慢開新post, 老貓你係咪老人痴呆病發作？

老貓rip

老貓點睇日清1475業績仲賺多左錢大升

隔幾個號碼1478就

why 咁late 先開新post?

明知this post 受歡迎

老貓 only eat 唐記

no eat 一丁

連 SOD都要抄 牙中橋段

yes
soon

如果現實世界有就正

自由組立

剩係買 腳嗰part

美帝話制裁1478

all

老貓你咁變態

會唔會有日成為serial killer

老貓真係好撚變態

is SOD not me

昨晚 庾有去街市？

似

佢有做林過雲嘅潛質

dont believe

播毒NOW, SAME AS SERIAL KILLER
現役 Dirty Team 醫生：有一刻想在死亡原因上寫謀殺作為他的死因

老貓點睇你屋企附近一個車位都660萬

何文田天鑄車位以660萬癲價成交

5:40秒 燒山有解釋呢個現象

Lm

老貓, 又係周庭接受訪問圖片，某G已none watch

後面好多毒撚

your company

老貓，今日me經過卓越，洗衣街上火車站嗰間，全部支產口罩50蚊50個，變哂mask crab同U一樣，都冇人要，成座山咁

今時今日賣支鬼口罩死撚得，送都唔要喇，平都冇用

is u

屌佢老母支鬼又呃香港納稅人錢，屌佢老母港共

懷疑有 巨X

never buy 支鬼口罩

手頭有日本、香港、台灣、美國、墨西哥、韓國、印度同越南，就係冇支鬼嘅

柒婆底褲口罩，港共派嘅口罩me都唔要，辣殺

傷寒老貓

瑪莉·馬龍（英語：Mary Mallon，1869年9月23日－1938年11月11日），愛爾蘭人，1883年獨自移民至美國，是美國第一位被發現的傷寒健康帶原者，因此被稱為傷寒瑪莉（Typhoid Mary）。瑪莉是一個廚師，並因此造成53人感染、3人死亡，但她堅決否認這項事實，也拒絕停止下廚，因此兩度遭公共衛生的主管機關隔離，最後於隔離期間去世[1]。

老貓做十世SLAVE都買唔到

HK 將來舉報就有

I WILL 自備帽子

will let me go

最記得

插班女學生

點解你咁偏激

Not U

老貓日日post 支鬼民革gif

仲話自己唔係支那人，講都冇人信，老貓擺明支鬼種

你冇氣冇力 舉報都輪唔到你嚟

老貓平時連樓下都盪失路, 去邊舉報人？

似

100% confirmed

支鬼DNA MATCH

老貓點睇毛澤東

周庭認罪，入去會遇上魯芬

偶像

老貓點睇？

tg group: 警務署署長鄧炳強懷疑感染武漢肺炎

真左先慶祝都未遲

冇咗半個肺，纖維化最好

老貓點睇已經改咗圖？

體檢肥佬

日日唱this song祈禱 可以醫好

老貓你都唔好做咁多壞事了

點睇刁仔一年老左咁多

分身?

J too much

rich die soon

印傭中招曾住兩宿舍接觸32外傭 籲僱主留意

中招RIP大部份POOR & OLD

警FB：鄧炳強冇中招呀

大過 yau b 少少

老貓點睇佢哋ig followers
周162k vs 游 73k

YouTube拋離仲多

老貓點睇

重咩鬼好似個足球等緊轆入籠咁

老貓 is

大家唔使理佢post乜嘢，狙擊佢就夠

老貓，做日本人機會嚟喇

今年1月1日發表的日本人口比去年減少了50萬5046人、減少數、減少率都為歷史最大。所以日本現在缺人、歡迎大夥兒移民日本

日本の人口減、過去最大50万人 最多44道府県でマイナス共同通信4119
総務省が5日発表した住民基本台帳に基づく人口動態調査によると、今年1月1日時点の国内の日本人は1億2427万1318人で、前年から50万5046人（0.40％）減った。マイナスは11年連続で、減少数、減少率とも過去最大。都道府県別に見ると埼玉、千葉がマイナスに転じ、これまでで最も多い44道府県で人口が減少。増えたのは東京、神奈川、沖縄の3都県だけで、偏在がさらに際立った。

老貓post need this by 連仔，老貓專門搞fake news

假新聞、標題黨

我們發現有部份會員故意發放虛假資訊，捏造假新聞誤導他人。有關情況我們將暫時作出以下實驗性措施：

如用戶發現疑似假新聞內容，請使用「舉報功能」向我們投訴，管理團隊將於確認後將於該主題作出警示。
在此提醒會員可善用使用不推文回覆減低其主題熱門分數，協助停止傳播錯誤資訊。

注意：由於管理團隊在事實查証方面並非有公信力的機構，亦只能盡量從有限渠道收集資訊，因此部份情況無法準確判斷有關資料真確性，屆時或會於有關主題作出「已收到大量會員反映有關主題的真實性有待確定」警示，如有會員對管理團隊的判斷存疑請向我們反映。另外，如有相關機構願意協助，歡迎隨時聯絡我們。

在此亦請用戶在發表或轉載資料時負責任，盡量附上資料來源或於未經証實的資訊中清晰註明「未經証實」。
如有用戶為故意或多次發放假新聞故意誤導用戶或嘗試操控輿論，我們將作出禁言警告或永久封鎖處理。

另外，我們亦留意到有個別會員發表與標題完全無關的「標題黨」主題令其他會員反感，我們在此提醒會員避免使用該方式發表主題，如情況持續管理團隊將會考慮進一步行動。

日本啲老綜好似會迫你幾個月要做嘢

老貓去日本等乞米，要撞到我哋去旅行先有餐好食。

好似池袋站條行人隧道，6:00就趕佢哋走

老貓唔好咁懶

去做企堂囉

cant see feet

要有幾折墮先會住屯門天水圍將軍澳粉嶺離島？

佢去日本等做汁男

保安局強烈譴責有人發放虛假信息

以為 派膠皇后 d post

怕唔怕將來單人公屋派去呢d地方

用起底功能 兩個語氣一樣，似分身

香港你住邊 都俾支鬼監視

有乜分別

have bug

Why 出 3 times

有backup送中？

被支鬼hack, 一講支鬼監控，即刻連出三個reply, 證明支鬼hacker控制U 部iPad

die soon

似

老貓電擊soon

老貓準備坐洗頭艇

今晚老貓better 離開老貓之家去公園瞓，必有popo上門

好自愚有明顯港獨傾向

一隻蘇格蘭短毛貓及一隻約瑟爹利犬確診並沒病徵

漁護署表示，一隻蘇格蘭短毛貓及一隻約瑟爹利犬對新冠狀病毒測試呈陽性反應，但無任何病徵。

漁護署表示，居於荃灣的短毛貓及深水埗的約瑟爹利犬，主人為確診個案的密切接觸者，牠們在上星期五被送到漁護署接受檢疫。漁護署會繼續進行密切監察，並會進行反覆測試。

漁護署提醒，畜養寵物人士須經常保持良好衞生習慣，並保持家居環境清潔衞生。在身體不適時，應避免與動物接觸，如發現寵物的健康狀況出現變化，應盡快尋求獸醫的意見。

人傳貓

你自己招咗佢ok?

🙏🙏

全部係老貓呢隻生化支傳播出去

老貓有冇PayPal?

不如叫埋老貓

日清食品()控股股東中國分部營業收入按年大增92%

老貓點睇你地支那人買日清唔買康師傅

點睇最近Ivan蛇推1601嗰啲撈？

早年3.5冇買，走雞

★內地炒家斷供 多個豪宅物業淪銀主

最近疫情下入左少少支持
果然無失望, 好過老貓1478

房協：出租屋邨今年10月起加租8%

國安 IS WATCHING U

老貓今晚睇唔睇你對家講野

老貓以為港共養佢過世，食懵咗

老貓danger

阿媽cut佢零用錢

黨安部watching u

腳味水

from oncc

Why 負皮?

咪扮嘢，U are watching bus

老貓詐撚諦諦又貼bus 圖，以為講甚麼「腳味水」鳩噏嘢就點到我哋

睇巴士就睇巴士啦

Agree

X2

老貓如果係倫敦zone 1可以生存幾耐

佢go大灣區zone 1

屌佢老味，老貓貼完bus圖，即刻走去睇tbb，跟手J肥媽

佢話節目好豐富

Why u have so many 圖

老貓係咪暗戀我

老貓藏有大量我哋嘅圖，非常陰險，斷章取義，造謠生事

如果唔係我哋管住老貓，佢肯定開個《J巴士時間又到了》post，引入大量巴膠搞彎lihkg，令到論壇污煙瘴氣，然後大部份人離開，搞死連仔

懷疑老貓收牙Joe錢搞事，為咗有錢買死氣喉，老貓狗閪都敢屌，乜都敢死

老貓do you want

容乜易j bus j到精盡人亡

老貓

老貓最love呢類熱狗嘅舊bus，必

似

老貓次次為咗扮舊香港人post 圖

都係have bus

留意到老貓咁上下就詐撚諦諦貼圖，實有bus嘅，上面條撚樣扮腳膠，實際係J bus，腳膠係掩護巴膠身份扮出嚟

（突發！）今晚，特朗普接受《Fox & Friends》電話訪問時提到香港，指在中共強推国安法之下，香港不再是成功的金融中心（Hong Kong will not be a successful financial anymore. exchange anymore.）

並指HONG KONG WILL NOW `DRY UP' AND FAIL！

似

懷疑佢post游圖

Background 都係 bus

drop to 0 soon

★Trump指撤香港特殊待遇後 香港股票市場將不再成功

cos u too

google easy search

yes 1478 = 0 HKD

人哋superman, 老貓就係bustic

bustic = bus plastic

watch 周庭youtube，順手等佢廣告播完，呢段時間狙擊老貓最好

屌佢老母，呢輪冇屎為廣告比我click，唔知係咪google知我玩嘢？ 喺twitter就轉vpn click咗佢幾鑊

老貓點睇West London，邊區好

Why only search me

He loves u

★身體很誠實】政府助理文書主任招聘明截止 至今收逾2萬份申請

Aco is LIHKG son dream job
Don’t laugh

老貓點睇逸東酒店？

中共高層「銀行鉅額存款」 瑞士不排除凍結

九龍城 皓畋 9 座 #3679

老貓開始去私樓附近播毒

要宣誓，不了

老貓，倫敦zone 4區點睇？有好多新樓可租可買

蓬佩奧：將驅逐幾乎所有中國科技公司 包括供應營運商、APP、網存空間、雲數據、海底電纜等領域

老貓再冇得用wechat call g

老貓點睇你上左759會員卡封面

老貓rap

點睇有件asos速遞係hk hub成個星期冇人送

老貓RIP

倫敦生活指數會唔會好髙

對老貓嚟講係幾高

倫敦邊陲係zone 1 一半
由代樓既價錢計 zone 1 2000鎊一呎 zone 4,5 6-800一呎

老貓有冇玩抖音

成日j大媽舞

睇緊zone 3/4，其實都唔貴，100萬鎊樓下都好多選擇

一百萬鎊樓好撚豪了 要係當地有返咁上下人工先頂得順
倫敦都有郊區做農夫 夠生活

zone 3唔豪啦，白人聚居嘅區
€600-800k多數得半獨立
獨立真係要近1m

Zone 1真係一般人玩唔起 地鐵搭一個站都成十鎊

同樣價錢，zone 1/2以外都可以好多選擇
zone 1得個開放式細單位，zone 3可以有埋花園

Trump把金口出聲話要趕絕港交所 針住香港金融業黎打 其他行業都會一齊死

但始終都係唔熟路，一定要飛過去睇現樓先得

老貓仲想老綜
Always native

禁止美資ibank承包中資企業都夠玩

肯定有阻力，始終有班美國佬食呢條水食咗十幾年

食餐老麥駛唔駛6-7磅

不嬲都話環境唔好

poor死得最快

係老貓咁黑心成日想我哋die

老貓：你比我？

有無啲係300/呎
去到外國都咁貴

幾細都有

想去啲生活指數低地方多啲

對比香港，照睇租金唔貴，食物自己煮都唔貴，上網，交通費，稅率嗰啲貴過香港

醫療一定英國好好多，香港公立醫院只招呼蝗咁滯，英國交咗保費唔會咁

唔住倫敦會平啲，去利物浦嗰啲，但我睇搵工倫敦會好啲嘅

好豪華啦，40~50萬鎊已經house, 1200~1300呎freehold, 可申請花園擴建

聽住先
條友成日都係得咀炮
睇睇佢八月同劉鶴傾咩刁

水尾，不過華爾街投咗落支那嘅錢未走得晒

可以禁止美國聯邦退休基金，各類政府基金投資港股，遲早問題，另外限制美資投資黨企，禁購支共債，咁華爾街都冇乜嘢買

有studio apartment , 700~800鎊租

有咩區推薦

最多咪鬥沒收對方資產

反正死嘅係美國民主黨, 華爾街財團, 改革開放派呢啲食開兩家茶禮嘅雙面人

台灣要投資球六港紙做實體業務，請兩個台灣本地人，捱三年，要預蝕晒先得

早5年前就簡單，開間物業管理公司管自己層樓就係，結果玩爛咗，好多人一年後入籍冇去過台灣，有病返台灣睇唔使錢

老貓可以食二手老麥，一蚊都唔洗比

睇呢個channel ，香港人嚟，去咗十零年，video下面有link ,貼地嘅，記得睇埋廣告，免得冇心機出片

老貓 = 支鬼DNA

thx

沒收支共大撚鑊，淨係4大支銀行喺美國資產都夠做，仲有其他支共公司買落嘅地皮，物業各種

我最近都係睇佢

班官啲老婆囝囡私人財產仲有

8月中仲有個貿易談判，應該係睇吓第一期究竟完成幾多%, 做唔到就取消協議，加關稅去25~45%,等如直接叫你唔好做美水生意，支共玩撚死埋香港，偷雞轉口美國都唔得，例如大部份喺支那做，淨返少部份香港做可以打Made in Hong Kong , 免關稅，美帝可以隻眼開隻眼閉，家陣冇埋，玩撚完

今日港股跌到仆街，根本香港股市打莊一向美資為主，如果佢哋散水，得返支資塘水滾塘魚，冇創造外匯能力，成個離岸a股格局，玩撚完

［肺肺愈勁經濟愈好］原來香港月入中位數已經2萬

RICH NO DIE

老貓識跳解放軍未？可以係樓下公園COW死大媽

習加速確實好撚嘢，幾年搞掂支共累積30年嘅家底，家吓仲要同美帝玩太空軍事競賽，睇怕印假美金假歐元唔會太遠嘅事

老貓宜家唔到十二點都唔起身，so lazy

老貓SOON

造謠東風軍車質量差的網友被捕，悔過書流出

老貓真係好懶

LAZY PIG

老貓useless

老貓開好自愚post, 死梗，睇幾時做吹哨簫人

老貓need自備hat

"認識了一些壞人(奶波魔 三色貓)

出了一個壞post(好自愚)"

咁上下就貼link通知popo

700如果俾美國制裁，老貓你以後咪無得玩蝗者榮耀？

老貓點睇老貓科技DROP TO ZERO
日清DAY DAY RISE

老貓點睇？

公屋客刀仔鋸大樹 3000元首期入市 賣樓即賺380萬

房委會計劃年底重推「租置公屋」餘貨，首批至少441伙，以市值一五折至一八折發售，即時成為市場焦點，因為分分鐘成為綠表家庭置富途徑。土地註冊資料顯示，鴨脷洲利東邨東平樓（第6座）中層4室，實用面積490平方呎，於7月底綠表市場以440萬元（未補地價）成交，呎價8,980元，成為屋苑第二貴價單位。

原業主於17年3月以60.3萬元購入，當時只支付3000元首期，持貨3年，帳面獲利約379.7萬元，期內升值逾6倍，可算是一個經典刀仔鋸大樹的成功典範。

據了解，全港有39條租置屋邨，共有約18.4萬個單位，樓齡介乎25至38年，最新仍有4.03萬伙未售，不排除有更多成功例子出現。

老貓表示： 跌鳩哂啲蓮蓉包鳥

支那有得玩，老貓表示no problem

drop

trump一句話，支鬼變yoyo

why still alive?

老貓點睇人哋住公屋，3000蚊首期執幾球？

1478 賴屎鳥

老貓點睇有個鬼婆出呢本書？

1478 比侵灌腸

老貓點睇支鬼踢波都冇品過人？

rap左

SM老貓

匈奴大戰 洋妞

睇吓國安部係咪好似銅鑼灣書局咁去美國塔人坐洗頭艇？

你自己咪又係鮮卑女眞人後代

日本仔影好多周庭相

話時話國安office咁啱又係老銅

日本人: 游x? 不了!

吳彥祖都唔掂，變廢老

老貓請reply

aco申請人數少左3成

支那食物土壤問題

係咪髮型問題

我諗佢認罪計過坐完後去日本嗰間大學做助理，之前請咗佢

之後入籍日本做日本人肯定嘅事，老貓就假嘅，支鬼扮日本人

佢仲後生

應該會睇到香港重光一日吧

頭髮大問題，眉毛都白白地咁

但雙下爬依個年紀冇計啦

老貓請回答問題

條眉係疏定點

如果果當初係沽空1478，老貓宜家幾多歲？

老貓點睇麵仔有社署關照？人地日日就同病魔角力，你就日日係到J慧中

吳彥祖+陳冠希

人哋起碼靚仔過

食過唔少女

老貓係邊一級？

J慧中 post本來只是臨時post

4獸 J her forever, make this post forever

not me

習慣

唔覺有乜

現在全球都要咁做

似做物主反擊，個個要毒撚化

點睇 this post後來大受歡迎

成為你人生支柱

會唔會覺得空虛

係澳門試過一個人buffet 做野當食普通晚餐only

老貓點睇呢個遊戲？

而家好多沈門友都來RAP你

環保撚點睇而家餐廳堂食比晒外賣餐具

老貓點解你post入面成日都會自己post巴士圖？

call g?

巨乳effect

其實人大咗經常一條友 以前開工有時都唔會同其他人食，因為早啲食完返寫字樓瞓番一粒鐘先，差好遠

Don’t 屈人ok?

老貓成世人只有呢個post係有意義嘅

佢哋繼續環保，用公共嘢，因要環保唔wear mask....

變成環保群組.....

die

環保撚滅絕

dont believe , U bustic

肺炎下工廠停工，減排放 > 外賣餐具碳排放

肺炎會死人，又減少 comsuption

極端結論：環保撚可能要支肺炎傳播

本來係J yau b的

而家冇曬啲紙飲管既

G來的

佢哋die曬咪環保

x2

dont know!

x1000000000000

認同老貓

老貓，$80蚊振災價環保吹！你 try ng try

諗起以前向西 沙咀

yau b is GOD

支鬼spy

又想播毒

閻麗夢呼籲: 中共不會只有製造一種病毒。

not a dream

God of the g

G業無分貴賤，都是G

老貓 work

老貓is g worm

其實呢條友死左未？

(冇圖) 李婉華後生真係正到痴撚線

老貓點睇大波華？

wrong reply

本來想reply 支鬼湧返支那個post

以前成日J佢

u are 2 5

同 巨乳same level

風褸阻事

牙中做運動 越嚟越密實 少少J嘅空間都唔俾人

可惡呀

中東化

閪面好正

老貓effect

而家搞到朝早有線新聞都唔露腳

點睇連登仔覺得香港人現金出糧佔大多數

吓

炒散咩個個

證明統計處數據係假 身邊個個月入幾萬大公司都現金出糧

Hibor post都推爆左 開第二期

老貓播毒

蘋果一名職員初步確診 又一城Apple Store即日起關閉

fg 50k (cash)

出糧日（月頭）週街解款車

老貓點睇房屋台?

算唔算證明咗 lihkg many rich

奶支下場

many 5毛

no

我哋有時都會過去

嗰邊=鬼子國

need隔離封關

支那呀婆係街幫呀伯含撚（有片）

野生捕獲老貓

WHY?

老貓被斷正

支那呀婆係街幫呀伯含撚（有片）

買樓=撐支那鬼子經濟+投佢哋信心一票

ppl need live

唔係個個好似你咁大個人仲痴父母
住公屋

老貓你係屋企點搵私人空間？

老貓公園打野戰？

100% match

廁所j

4獸有出糧畀你架

老貓 我地作為益友咪話有好野唔益你 快d睇77台有青姐露波gap

根本老貓最大問題就係懶，想不勞而獲
性格偏執，唔聽人講，最後車毀人亡

100% YES

poor因為lazy

個性消極

老貓，點睇MayMay係唔係真手足？

真情 鄭子誠可以克制佢

老貓已經睇緊，使你講

今日95宗，老貓mask crab 有救

你成日 j 好姨

查實黑狗鄧去撚咗邊？影都唔見喎

真係喺北京?

早兩日澄清完但仍然未見出現公眾場合，反而四處兇人，其實要澄清出嚟走兩步就得

老貓點睇

究竟係邊個智障發明薄荷M巾？

老貓你平時D私己錢會收埋去邊？

唔係武肺可能其他病

一係被支共捉撚住，可能有啲嘢支共覺得佢會叛變咁？

條撚屌到而家都唔肯學講蝗語，支共未必信佢

Vicf in 731 mode

社區檢測明起擴大 涵蓋黃大仙觀塘屯門油尖旺

社區檢測計劃明日起擴大。民政總署指新涵蓋的包括黃大仙區慈愛苑；觀塘區彩福邨、坪石邨、啟業邨；屯門區山景邨、蝴蝶邨；和油尖旺區創德樓、中原樓，共46座樓宇，約8.6萬名居民。民政總署與東華三院人員，明日會先到慈愛苑派發咽拭子採樣套裝和登記表格，預計一日後收回樣本。樣本瓶會交由承辦商華昇進行測試。 民政總署指，慈雲山檢測計劃已完成收取樣本，承辦商對大部分收回的樣本完成檢測，至今14宗個案獲確定為陽性。計劃涵蓋22座樓宇，一共派出約3.4萬個樣本瓶，收回超過2.9萬個樣本作檢測，8成住戶有參與檢測

All 公屋

me not living in 公屋

老貓伊波拉病毒mode

老貓，我哋係咪U嘅好朋友？

老貓點睇？

老貓點睇？

香港有幾多老豆老母真係會儲定層樓送俾仔女？

in屯門：

支醫：（vicf被開口器強制開口）用地拖棍塞入口中採sample

vicf：慘叫一聲

die

支醫：中支肺die +1

老貓點睇馬交有謠言罪？你又罪加一等

話 乖乖 就得

澳門立「謠言罪」 澳保安司︰澳門人好多好乖 但都有唔乖

#50 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓，香港第二時老綜標準都一樣

U marked in 邪惡

cut老綜係港共計劃之一，35蚊可以買5個蓮蓉包

黎智英: 泛民要考慮總辭

屈佢係美國間諜?

唔會掛

好似好正，台南先有

可能要用庫房錢救支那

「降級安排，控制使用，就地消化，逐步淘汰。」 - 毛魔對地下黨方針

老貓呢鑊死得

cut 都cut長俸先

亞博

港共： why not both?

今次真係HK no IT

【中美角力●特稿】美國針對華Clean Network 方保僑：嚴重打擊港科研發展

老貓不願面對，諗住再過幾年eat老綜，港共已經諗緊cut，4獸&狙貓幫said many times

[url]「瞓啦柒頭」MK妹出左H漫！！！！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇個樓主開頭仲叫人支持
下句就叫人開心share

CLEAN

vicf no ps5 not a dream

want 真人

老貓effect , 大種乞兒多

軟件台十三蚊個月嘅surfshark vpn 都搵三條友夾，真係O哂咀

老貓成日ON99以為正苦會錫住啲POOR

BELIEVE IN HK GOV

me still have PS4 ，price will be raise

Clean old cat

本身都係同朋友講不如一齊夾
不過個百零都懶得收
369 用兩年真係好平

[Viutv]30歲港男初次遊日被狠批失禮 住青年旅舍感委屈崩潰痛哭：慘過劏房

穿上和服後的Tony似乎信心大增，直言：「陣間出去溝女，一定溝死女啦呢鋪，到時日本妹仲唔同我下跪？」

係咪老貓本人黎

啲友喺連登搵人夾，朋友都話正常吖

反正佢冇裝置數目限制

老貓無朋友好正常, 我地當佢朋友free俾佢都唔要, 係要用媽媽錢買就very不孝

政府僱員特別上班安排再延長一周至本月16日

政府宣布，因應本地疫情仍然非常嚴峻，政府僱員特別上班安排將會再延長一星期至本月16日。除了提供緊急和必須公共服務的人員外，其他政府僱員繼續留在家中工作。政府會密切監察疫情的發展，屆時再檢視情況。

發言人表示，政府部門會繼續為市民提供緊急和必須公共服務，同時亦會檢視各項公共服務的提供情況。個別部門會就各項服務的最新安排，另行作出公布。

發言人又再次強烈呼籲，私營機構僱主盡量讓員工在家工作，以減少社區人流和社交接觸。

民主黨上場，第時你睇av都可能要J黑人

減少人流都無用，係咁放毒入境

Black AV matters

此人會否生生世世輪迴做支鬼

[回帶] 支那人陳毓祥尖閣諸島跳海身亡

擅闖靖國神社的中国人郭紹傑 二審也被判有罪

cut老綜先，金額大

點睇支那檢測劑

【劣質試劑】坦桑尼亞試劑準確度成疑 實測山羊木瓜都「確診」 總統：「要隔離木瓜嗎？」

日報

家庭

娛樂

健康

消費

時事

副刊

疫後新常態

健康財富

跳躍心臟線

養好你的胃

抗疫秘笈

皮膚教室

養髮專欄

【劣質試劑】坦桑尼亞試劑準確度成疑 實測山羊木瓜都「確診」 總統：「要隔離木瓜嗎？」

新冠病毒檢測有助找出潛藏感染者，讓患者早日接受治療之餘亦可減低病毒在社區傳播的機會。東非國家坦桑尼亞近日卻爆出一宗防疫醜聞，政府為調查試劑準確程度，將山羊、木瓜等樣本假扮成人類樣本赴驗，最終竟一一「確診」。相關實驗室負責人已遭停職處分，該國總統則質疑國內疫情未必如想像中嚴重。
據《路透社》報道，坦桑尼亞總統馬古富力（John Magufuli）於上周日（3日）一場活動中指出，從外國進口、用以檢測新冠肺炎病毒的試劑出現嚴重「技術錯誤」，對多個非人類樣本呈陽性結果，多位衛生部門職員涉嫌疏忽職守而被停職，亦要求將涉事試劑退回，惟發言並未提及試劑來自哪個國家。
山羊木瓜齊「確診」 試劑準確度成疑
據報道，坦桑尼亞為確定進口試劑準確度，曾隨機從山羊、木瓜、糖果甚至汽油樣本配上人類名稱及年齡，要求衛生部門在不知情下對樣本進行檢測，測試結果卻叫人意外；結果顯示，部分山羊、雀鳥及木瓜樣本對病毒呈陽性、汽油則呈陰性，其餘來自兔子、大樹菠蘿等樣本則未能確定結果。總統馬古富力明顯對情況不滿，

「有些事情不太對，我們現在要將山羊及水果隔離嗎？」

全國480宗確診 檢測比率低或未反映疫情
馬古富力並未提及相關試劑來自哪個國家，但就稱「無法期待所有援助都對國家有利」，又認為坦桑尼亞疫情或未如想像中嚴重。報道指坦桑尼亞國家衛生實驗室總監已被停職，並已成立由10人組成的委員會調查實驗室運作，包括收集及測試樣本過程。
據世界衛生組織統計，截至本周一（4日）坦桑尼亞共有480宗新冠肺炎確診個案，至少18名患者死亡。與眾多有疫情爆發的國家相比，非洲多國人民接受病毒檢測比率亦相對較低，每百萬人中只有約500人。為配合防疫，坦桑尼亞目前禁止大型體育及社交活動，但並未實行封城措施。

老貓先最believe

老貓唔好將自己啲親身經歷改個名就屈落其他人到

老貓你落街除罩就有機會收到免費單程車飛入亞博睇腳，仲唔快啲做

【突發】何桂藍、岑敖暉、黃之鋒等多人因出席64集會，被控非法集結

中共国策要清低端人口, 香港正落奶共當然跟到十足, 一定kill 哂啲poor guy 佢

外國咁多國家都測試咗支那試劑得30%準確率，港共幫手去死貨。

支那一早開始算盤係買哂全球防疫用品、口罩各樣，跟手搞瘟疫外交，點知啲嘢唔掂，貨又唔退，大把國家要查有冇收黑錢

口罩玩嘢家陣全球唔用支鬼貨，美國直情廢佢KN標準，連侵戴嗰個似係台灣製造

濫告啫

疑似vicf

1 在鴨寮街
2 成日認為有$就乜都得

廢 老 ： 日 日 戴 口 罩 戴 窮 你 呀

支鬼炒溶岩布嗰班撚樣，好多死過臘肉

根本台日韓美法。。。個個國家做到嘅，只係以前支那頂爛市大家唔做，唔記得係Dior定Hermes定邊間法國牌子嘢，前排改生產線做酒精消毒措手液一樣得

台灣有台塑化工，溶岩布根本唔係咩嘢一回事，台灣出口嘅口罩大部份有美帝FDA認證，符合ASTM，貴啲都買佢喇，次啲我寧願買kmb mask，點會買支那口罩？所以卓越嘅支那口罩都減到50蚊盒，仍然冇人屌佢，抵撚死

你話no need ,呢條廢老肯定U嘅fd嚟

老貓炒支那口罩炒到crab哂

似

Same as you

老貓post 10000 times 食屎gif都冇用

從佢自細 watch ATV 行為

一定係新移民來

似u

都肯定唔係你
你o的mask crab多到你戴到出年都戴唔哂

Lihkg仔 原來好多IT盲，竟然話win 10好過xp,係咪低能

開始宣誓，eat老貓住公屋遲早都要

Linux

人手簽到先至好，遲到寫到準時（個個遲到都寫準時時間）

Lihkg仔究竟返過工味？

100%

巨乳表示

Not my dream job

Only 老貓 love eat 正苦

我哋不屑攞不義之財

中國人：巴黎嫩模自爆

老貓 Is that U？

第一 老貓係支國人

第二 成日重口味性幻想

似

老貓有性上癮

一日寫一星期

通常一本簿，一個個依時間寫落去

can

老貓點睇自己呢個post 有8個負皮而1個正皮都無

百佳有袋仔罩賣

(中文字幕)特朗普戲劇反轉終反敗為勝？歐盟就中美之間公開表態 日韓暗中角力 【patreon獨家影片預告】2020-08-06

memehongkong

為咗唔show 腳，連位都調埋

怕咗你

老貓effect 為禍不淺

老貓又謀緊免費飯盒，屌佢老味 正撚屌嚟

★點拎？惠康捐出10萬張餐券助失業人士及長者

老貓咪掛住睇tbb，上水答問題

警方再控告24人包括胡志偉、何秀蘭、黃之鋒、岑敖暉、何桂藍、張崑陽等，今年六四晚參與一個未經批准集結

名單：
李卓人、梁國雄、何秀蘭、何俊仁、梁耀忠、陳皓桓、蔡耀昌、尹兆堅、張文光、郭永健、梁錦威、趙恩來、麥海華、鄒幸彤、梁國華、胡志偉、朱凱廸、黃之鋒、羅冠聰、岑敖暉、袁嘉蔚、梁凱晴、何桂藍、張崑陽、黎智英

老貓點睇恒馳

九龍城 愛民邨新民樓 3761

Virus 圍城，may virus be with U

die soon

tbb訪問老貓

老貓支持的政黨

民建聯FB專頁發帖抽水「多啦DAB夢」網民反應熱烈！

J yau b is worst

巨乳 is not 廢老

老貓真係好撚變態

★女傭疑為報復幫口罩「加料」 偷口罩塞下體再供僱主用

九龍城 愛民邨新民樓 #3761
九龍城 何文田邨綺文樓 #3762

何文田邨都開始接近一日一單

老貓每日落街播毒

老貓你Twitter acc有冇俾人加左tag?

疫市休業食肆困智障漢兩天

唔怪得user_成日唔見人

may virus be with 老貓

老貓生化支

22歲女爆房俾男友捉姦 一男子涉強姦被捕

老貓點睇你個Friend開post講男朋友捉姦

老貓：

老貓愛民邨行動

老貓科技 DAY DAY DROP

老貓科技真係害人不淺

垃圾股

老貓有無食過日清食品?
點睇佢3年高

老貓still strong hold. 等16蚊

政府幾時先捉老貓

政府老貓化

林病個仆街成日想hk人死

可能特登放生老貓播毒

Amazon US 又有番免運費送到香港，啱啱check咗

【超特發】特朗普制裁騰訊，45天之後美國公司不得與騰訊（或Wechat）進行交易

老貓冇得用微信

老貓同鄉

Twitter 終於做嘢!!! 所有黨媒下面自動加 "China State-Affiliated" 標籤!!!

Twitter新增標示，讓你知道劉曉明（中共外交官）是chinese gov account（中共政府官員帳戶）、環球時報是chinese state affiliated account（中共國家會員帳戶）等等。之前YouTube出招先，其他美國數碼媒體公司似乎也跟進了。

drop

1478 drop

no

is 175

1475 STILL RISE

會tag 老貓 #巴膠 #Bustic #死氣喉 #變態 #iSlave #廢老

貓哥。。。
救。。救。。救。。我。。

點睇騰訊跌緊1成都唔夠

老貓點睇700

諗緊好唔好買個fitbit charge 4? 冇跑步機睇唔到跑幾遠，消耗幾多能量同心跳速度

trump is great

一句 隊冧hk

支那鬼子根本由 滿清開始已經倚賴US

冇US金山阿伯 一早餓死曬，支鬼滅族

肥龐講Clean Network， 懷疑遲啲會唔會將支那IP全部filter，Root DNS將支港域名服務器切斷，到時要繞道接入美國機房

如果係咁，老貓想直連pornhub唔得，必定要用VPN連接其他國家再接美國機房

冇得睇US bubugi AV

老貓點睇嚟緊國際局勢

我諗緊me 3個美國VPS可能到時廢咗，直接將支那、香港同澳門IP filter，香港大學個DNS接美帝Root DNS，切斷聯系更新唔到，好快就解釋唔到IP，香港所謂金融中心即刻死火

u need 學 巨乳

老貓愛国愛党，佢支持習大大加速師

fake photo

need bam

老貓係咪準備睇《木蘭》套迪士尼支鬼片？

老貓NO MONEY

工賊會maybe送飛比佢

bam 微信，老貓啲支那friends 貓閪咁嘈

Why u so evil?

係唔係因為你而家就係支鬼 所以知道做支鬼嘅衰？

黑心是支鬼基本特質

老貓最近有冇buy巴士模型？

再嘈
淨比睇黑人AV

only watch AV

USCIS 尚未就侵總統七月中的行政指令，公布針對香港出生的綠卡申請人的指引。但今天有網友私訊，表示「國籍」一欄已經不可以再填寫香港，USCIS 的電腦系統已經把這個選項取消，變成中国。

dont believe

U day day watch tbb

微信都係bam 牆外人，佢哋成班牆內人驚咩

通訊唔到，但whatsapp，line及telegram 支境bam咗，要開vpn/代理先用到

signal就唔知bam咗未？ 點對點加密嘅實bam咁滯，因為支共睇唔到內容

this?

18禁

對佢哋嚟講出面禁多fake news, 信正苦就鬼, 洗咩聯絡外界

留返係入面唔好污染網絡世界好啲

周庭話用signal

要搵老貓吹水

支那強制用 游b 採標本法

遲吓cut 老綜同公屋, 老貓返支那就唔洗禁煩

美國官員：命令只針對微信 不針對騰訊的其他交易

充公私樓

微信包括 V7 pay，即係冇哂

蓋老母 只懂believe gov

係你嘅職守not us
U homeless soon

美帝下一個bam係支那寶，多數係咁

學印度咁最好，bam鳩哂一次過，使鳩理佢支共感受

呢到淨係得老貓believe gov

老貓表示

coffee

me go to all c now

01消息：林鄭3點宣布推全民檢測 非強制性 每人免費一次

留名睇通渠

老貓DNA GET

老貓work

no lazy

牙中今日緊身衫

老貓去咗all c, 痾唔出今晚無嘢食, 做唔到內循環

今日好淫

係 今日勁好J
成日㩒住個閪

老貓有用微信支付

隻腳舊嘢阻住晒

auto 送中

唔止，以前有10蚊著數，連支那寶香港佢都裝埋，另外唔知有咩嘢金拱門買包著數嘢嘅，條撚屌用屎為router都話冇所謂

支鬼100%

為了遮腳 可以去到幾盡

遮腳神器

u believe 老綜

老貓露出真面目

似

一定係貪埋啲咩小便宜

唐記糯米游b優惠券

老貓語氣似十足藍絲

叫人連東江水都唔好飲

老貓每日唔貼一次bus圖周身唔自在，巴膠confirmed

螞蟻金服仲勁，起初想去美國食人地個餅，仲講自己成2千億，起初想去美國上市， 跟住退AH股上，BAM埋佢就食屎，變左內銀virtual bank

好快輪流bam，美帝要切斷支共搵外匯（美金）渠道，仲會聯手其他國家做，日本已跟機

終於要摺

佢最多bus圖

仲成日屈巨乳係巴膠，其實佢自己係超級巴膠

老貓想做ACO?

★政府今起招聘2000名文書助理 中四入職可成高職踏腳石

似講4獸

四獸&狙貓幫財政穩健

X3

NO

WE SAID HER 做G撲水 only

老貓，石丸有冇幫游G還錢比港共？ 每個月2皮嘢喎，U肯定唔會課金，唔使問

X4

我估冇

佢話kill老貓都仲生勾勾

去時鐘酒店身體有水流啦

石丸話先kill巨乳

因為你死因太多，隨時rip唔洗浪費氣力去kill你

why 負

老貓成日講香港no it, 有無去抽農夫山泉？同係100％ Match

老貓又除左褲去睇柒婆扑咪唔上水

佢呢排 j 庚ec

話仲pure 過羊

覺得屯門會強制檢測，Vicf 新疆soon

no, 愛民邨肯定會

this post only 老貓 have 愛支 DNA

NEED 抽佢骨髓 1ST

slave vicf仲可以聽命令 掠奪所有 真vicf財產，然後貢獻

WHY you so evil

老貓贊唔贊成？

要求政府派多一萬同加多6個月保就業！

點解要保就業？

保就業=扶rich

老貓點睇中國批評美國因國家安全禁止we柒？

work is good

need protect

老貓分身？

有無人知一星期打幾多次飛機先正常

老貓表示we7 is the best

老貓已滴滴仔，all到柱尿都當打左J

老貓一次先果4秒，邊數得清

兩個月後搞個慶国庆群組出黎

諗起老貓喺高登曾經被牙Joe用行政命令封殺

老貓有冇多謝你幫佢解bam

老貓咁25, 唔會啦

老貓蓮蓉包都冇得買

奶波魔魔同老貓黃紙兄弟，以前成日互推post 唱雙簧，老貓為咗做大佬一樣去連仔喥篤灰，bam埋

老貓為人極其25

我幫佢解bam，佢多謝都冇句

三色貓當年都同佢親兄弟一樣

忘恩負義

大家點睇

支鬼又想篡改歷史，混淆視聽，十足老貓

中山紀念公園將改建為火眼實驗室 加強檢測能力

建制派約見張建宗談防疫 冀推港康碼及堵塞社區漏洞等

立法會建制派議員約見政務司司長張建宗，討論防疫工作，建制派「班長」廖長江會後表示，相信未來一至兩年本港會與病毒共存，政府要考慮如何在經濟和防疫之間保持平衡。他表示，建制派向張建宗提出4項建議，包括向市民澄清內地核酸檢測支援隊來港的角色，杜絕謠言；加快分階段全民病毒檢測；參考內地健康碼，推出「港康碼」；以及堵塞社區防疫漏洞，以應對秋冬季有可能發生的第四波疫情。身兼行政會議成員的自由黨主席張宇人表示，希望政府盡快推出「港康碼」，讓持有「港康碼」的市民可以到食肆堂食，食肆亦可以全日開放堂食。廖長江補充，張建宗已表示積極研究「港康碼」，認為技術上可行，廖長江相信「港康碼」的設立只是時間問題。另外，民建聯主席李慧琼歡迎政府昨日宣布擴大病毒檢測計劃，並希望檢測工作加快，制定指標，優先為有確診個案的大廈居民提供檢測。

2020-08-07 14:30:23

要用宇宙通行證了

相信未來一至兩年本港會與病毒共存

半戒嚴了

老貓表示佢唔出街唔使驚

大把人提早走人去UK鳥，等佢自己玩飽佢

頭先睇到個故事

毒蠍子想過河，但佢唔識游水會浸死，青蛙識，於是佢叫青蛙孭佢過河

青蛙諗容乜易你針我一下，我咪瓜得，毒蠍子話唔會，佢都會浸死，保證唔會咁做

於是青蛙孭佢過河，差唔多埋岸毒蠍子針咗佢一下，青蛙毒發前問佢點解，佢話慣性，天性係咁

青蛙下沉死咗，毒蠍子都浸鳩死埋

十足香港同支那關係

香港又係支那輸血管

但又會輸入"病毒"

不過支那斬咗佢

自己都生存唔到

「全面戰爭展開！ 戰鬥吧！ 三大幪面超人！！」

故事簡介

以當年席捲孩童間的話題作、由石之森章太郎所創作的特攝英雄劇「幪面超人V3」的原創劇場版作品。原子物理學家的沖田在四國的深山裡，發見了比鈾擁有數百倍威力的超放射能元素的礦石。為此，邪惡組織「毒蠍幫」派出怪人與「幪面超人V3」展開了激戰。正當「幪面超人V3」陷入危機之際，他的眼前竟出現了幪面超人1號及2號的身影

死鳩梗，睇幾時落行政命令禁止美資投資港股

3大超人 是4獸邊3位?

#5 drop to 0 not a dream

佢好景嗰時攪內需都攪唔起啦

個個大陸人有啲錢都走

鎖國點掂

4獸=evil

Dont believe

請勿誹謗

［超突發］深水埗(SSP) Yoyo真身曝光！！！

老貓 點睇

老貓今晚tbb有咩嘢好睇？

老貓不如做搞手，到時可以叫一大班呀毛同你一齊跳老舞

老貓有冇seed? 或者片 source?

情侶開房遭偷拍！ 激戰3天...5萬人看光光

2020-08-07 19:04:29
〔即時新聞／綜合報導〕民眾出遊住宿千萬要特別小心！中國一對大學情侶日前到蘇州旅遊，並到當地一間飯店開房激戰3天，沒想到男方事後卻在網路上發現兩人在旅館的親熱影片，驚覺被偷拍，讓他更崩潰的是，這段40分鐘的床戰片已經有超過5萬人觀看。

綜合中媒報導，來自北京的李姓男大生和女友日前前往蘇州旅遊，旅程三天全都住同家飯店，住的時候並無察覺異狀，旅途結束返家後，某天突然收到朋友傳來的訊息，點進去一看竟是自己和女友嘿咻的影片，原來兩人在房內親熱的畫面，全都被針孔攝影機拍下來。

報導指出，整段長達40分鐘的「活春宮」影片明顯有經過剪輯，而讓男大生氣憤的是，影片流出沒多久，就有超過5萬多人瀏覽過，讓他氣炸直呼，「住了3天，就拍了3天，就沒有停過！」事後火大報警處理。

警方獲報後，迅速到男大生所住的旅館調查，發現嫌犯是一名慣犯，錄影鏡頭都藏得非常隱密，還發現嫌犯已偷拍不少客人的私密影片，目前已將他逮捕。警方也提醒，容易被放針孔的位置，包含房內空調出風口、床頭鬧鐘、植物花盆內、窗簾桿頭部、馬桶圈、浴室通風口、魚缸、USB充電頭、床頭，這些地方都得特別小心。

老貓點睇？

蕭生：貨幣可以入 台幣 越南盾 印度盧比

老貓國慶酒會訂左邊度？

u middle

水都唔漏點透氣

100% bfe pfe

u 100% jobless

支鬼口罩

老貓有冇用黨鐵口罩？

又係重溫老貓舞姿嘅時間

iron plastic confirmed

U are 鐵膠 too

老貓今晚食咩

LOTR已經有BNO成功申請個案

agree，美國會打金融戰，中國應該主動提前開打，俾啲顏色人睇吓

所有中資公司退市，同埋禁止中國資金買美股

[民主真好] 瑞士人民將投票決定是否限制瑞士企業與侵犯人權者做生意

Bloomberg: 侵侵即將制裁鄭月娥

糯米卷

宏利調查：46%港人若失業 手頭積蓄不足維持6個月

老貓冇呢個問題發生
因為本身就係拎綜援

老貓 is crying

He love 林鄭媽媽

美國已正式公布制裁林鄭月娥

怕唔怕佢cut老綜洩憤

美國宣佈制裁12名中港官員！！！包括柒婆

source: icable

即刻開啤酒慶祝

Carrie Lam, Chief Executive, Hong Kong Special Administrative Region (HKSAR)

Chris Tang, Commissioner of Hong Kong Police Force (HKPF)

Stephen Lo, Former Commissioner of HKPF

John Lee Ka-chiu, HKSAR Secretary for Security

Teresa Cheng, HKSAR Secretary for Justice

Erick Tsang, HKSAR Secretary for Constitutional and Mainland Affairs

Xia Baolong, Director of the Hong Kong and Macao Affairs Office of the State Council

Zhang Xiaoming, Deputy Director of the Hong Kong and Macao Affairs Office of the State Council

Luo Huining, Director of the Hong Kong Liaison Office

Zheng Yanxiong, Director, Office for Safeguarding National Security in Hong Kong

Eric Chan, Secretary General, Committee for Safeguarding National Security of the HKSAR

11個人
林鄭月蛾
鄧炳強
盧偉聰
李家超
鄭若驊
曾國衞
夏寶龍
張曉明
駱惠寧
鄭雁雄
陳國基

柒婆反制美帝 - cut 老綜

老貓點睇，請用文字回應

no

用過amzon買嘢 會jail

牙宗做到一個0存在感嘅第二把交椅 真係好勁

柒婆命令聽日三萬黑狗進攻美帝大使館，以黨安法拘捕美帝大使

689早兩日仲撩鬼攞命，話梁家傑見美國大使犯黨安法

可能佢打緊電話想見

老貓點睇仲等唔等到買新一代PIXEL送香港

幾時先可以見林鄭用崑崙卡

金鐘長樂翁

用cash

要幾多個手提箱先裝得曬d cash

何文田愛民邨新民樓 #3896

淋奠：你收我錢姐係犯国安法，你依加仲收唔收我錢

3896 居於新民樓

愛民街市 2900, 3082, 3575

邊個嚟?

仇議員

幾多樓，同你差幾多層

磚家又食屎，呢條撚屌會唔會走數？

邱騰華：看不到歐美企業因黨安法撤出香港 提醒美國貨單靠內循環是賣不了多少

崑崙銀行喺香港開分行啦，大把人要用

邱大隊已經係弱智地步，呢次制裁等同列入恐怖份子，受過港共迫害嘅香港人，未來可以喺美國法庭提告，只要法庭接受並判決有罪，擺瑞士銀行都係美國充公範圍之內，英國物業？等沒收啦on99

冇聽過個美國佬告北韓令佢個仔死咗，喺地中海成架北韓貨船扣押充公？

沒有香港貿易順差關照

美帝完蛋了

屎為成間黨企都快執笠，港共有咩嘢條件同美帝講手？

4獸&狙貓幫有必要制定實體清單制裁老貓

支鬼嚟

美帝已經做緊嘢，支共媒體自爆，當呢班撚樣同恐怖份子同級，你擺資產去火星就避到，on99嘅

美帝軍力天下第一，第二加到第十嘅夾埋都唔足夠對付美軍，港共邱大隊話要反制美帝，係咪派黑狗去封美帝領事館？係就快，有機會食地獄火血滴子，蘇萊曼尼幾分鐘中咗幾千刀，兩個真主黨頭目手腳斬哂，最後用高爆地獄火導彈補飛驚佢哋唔死

之後伊朗話通緝大豆佬，問佢比人炸咗幾多鑊？死咗幾多將領，得把口有撚用

如果班黑狗真係攻入香港美國領事館,到底會發生咩事?領事館入面係唔係真係有特種部隊?如果有嘅話,應該可以守到幾耐?

老貓去左探楊明

俄國契哥就係知道同支那聯手都不敵

決定賣佢豬仔換廿年太平

參考13hours，我睇黑狗死幾百個最少，3個鐘內美軍特種部隊會登陸香港，根本戰艦喺香港冇幾遠

老貓: 楊明是正義的

柒極都唔敢呀班on9就好難講

咪等美帝宣佈支共係國家恐怖主義國家，咁就好撚大鑊，即係視為非法政權，而家只係差一步

當列入恐怖主義國家，任何手段支援反對勢力都得

呢個47歲就真係凍齡索女啦！！！

老貓，呢個好J過游B

我睇美帝跟住會幾大招，香港呢啲頭盤嚟嘅啫

1. 關閉窩藏共諜嘅大使館，封殺抖陰微信只係工具阻止影響美國大選，但要將賊竇指揮中心連根拔起
2. 封鎖馬六甲海峽，對伊朗去支境嘅運油船，貨船扣押
3. 強拆支共南海人工島，美國國防部長早幾日透過視像會議同菲律賓、印尼、越南嘅國防部長傾嘢嚟，內容冇講
4. 制裁四大支銀
5. 將9千萬支共黨徒及其家人列入不受歡迎人物，唔准入境及趕走
6. 清算入籍美國在美幫支共做嘢嘅支那人，大外宣及共諜，以叛國罪提告
7. 隨時承認台灣係獨立國家

老貓點睇楊明又被捕

以前支共老朋友都講咗，硬係唔信邪嘅

美帝一向唔鍾意耍流氓，不過一旦佢耍流氓嘅話，保證你頂唔住

傻鳩睇吓北部灣事件通過嘅法案，即刻轟炸北越喇

老朋友基申格

呢啲就係實力

好似我哋平日錫住老貓

佢就牙斬斬

老貓會學伊朗咁對付我哋

同老貓rich all die 差唔多

其實呢個account唔知真假，喺柒婆宣佈開twitter account之後，喺制裁前已經封咗，me有份向twitter舉報嘅

又一個老貓式rich all die

支鬼大絶 肯定係:

禁止US人買港樓/擁有港樓

冇得坐擁升值懷抱

下一個is U

會叫連仔bam U

基本上台灣取代支那提供藥品，口罩及防護衣各類，美帝派醫療部長去就係原因，加上印度同自己出嘅藥品，支共留番嚟「內循環」得啦，港股啲藥品股做美水嘅，加關稅之後等吔蕉

老貓會唔會捐錢俾林鄭媽媽？佢養左你咁多年，生娘不及養娘大係你中國人傳統

have secret

大王：睇妳頂得幾耐

Turbo full speed～～～

唔知係咪柒婆等持有1478？ 連同股東老貓制裁，凍結戶口

老貓點睇港共又中回力鏢？

覺得支鬼會賣港樓保命！

如果唔係 一陣US公開一大群支鬼 資產就pk了

似175

why 凡叫 Joe都奶支

你真人個英文名都係叫joe?

老貓點解你咁硬膠

因為唔聽我哋話

Vicf buy these?

市場湧現仿冒台灣口罩 台灣網民教睇包裝字眼及耳繩分真假MIT口罩

上次樓王你post 出嚟果條link 係官網嚟, 唔洗怕係支那罩

老貓點睇金管局話美國冇權制裁外國人

等老貓開心吓

咁國安法又拉得外國人

但港共黑狗通緝美國公民喎

講到尾港共支共有冇拳頭吖？

世界一尊

今日見到港共語無倫次
原來衛食局陳姑娘年頭想辭職又係被夾住做

班撚樣根本冇準備，成日口噏噏話美帝每年3百幾億順差，以為唔敢重手，佢哋on99唔睇吓順差裡面係乜嘢貨品

好多係支那公司香港開檔，買受管制嘅物資，以前唔太緊要嘅美帝當睇唔到，香港轉口去支那，所謂「順差」，美帝係paper tiger嘅思維深入腦海

美帝一年對支5千億逆差，你嗰3百幾億算係乜？

係美元霸權下嘅金融系統，由美帝一手建立嘅全球金融秩序，你支共港共同美帝打金融戰，係咪壞撚咗腦？

要玩到你返小漁村話都冇咁易，唔好講其他，玩鳩你4大支銀你死撚得，掛鉤歐元一樣唔撚掂，接入美帝SWIFT要用美金找數嘅大宗商品，即刻凍結

有貓字嘅用戶名咪一樣奶支

dow jones同主流compliance 系統已更新

真係香港開埠以嚟第一人，榮登美國制裁榜

恭喜哂，另外個sanction係禍及家人嘅

林鄭有咁醒睇通局勢

就唔駛好似而家咁折墮了

條拜登都幾廢 開始對trump有信心

拜登當眾誣蔑黑人記者係道友 左膠：我睇唔到 我唔知

Cbs 好似都係已經係左膠媒體

joe仔好介意比人話老人痴呆

佢有老人痴呆病，經常斷片，先唔理對支政策，如果一旦發生戰爭，等佢做決定已經死咗唔少人，唔適合做美帝，冇立即作決定嘅能力

太老兼健康有懷疑

陳全國咁撚大粒，政治局嘅都制裁，你呢班根本芝蔴綠豆嚟

家陣係會唔會殺到政治局常委韓正、汪洋嗰啲，一旦被制裁嘅支共官員，仕途係咁先，除非同美帝斷交同西方國家斷交，屬不受歡迎人物，入唔到境，出席條撚會議？

美帝制裁嘅人好少喺list搣得甩，搣得甩嘅咪蘇萊曼尼嗰啲，都斬成肉醬，死人冇得制裁

美帝呢隻地獄火「血滴子」忍者導彈，2019年露面出擊過5次，全部斬成幾十件，冇失手過

如果黑狗鄧想試吓嘅，可以去塔美帝大使

又考第一

果十幾件坐埋一齊開會嘅時候射一粒出就

駛唔駛係附近 灣仔修頓, 遮打花園, 動植物公園 set 返D 地對空

老貓會唔會認埋china joe做契爺

You love papa joe

唔知係咪最新聲明？ bam

死狀好慘呢隻

why day day no庾？

old cat effect

根據支媒報道，蘇萊曼尼斬成肉醬，其他有兩個真主黨嘅高級頭目，手腳斬斷哂未死得，再補多支地獄火高爆彈

無人機會確定目標已被殲滅先走，後面有架阿柏奇補飛，連支媒都話非常殘忍、極度可怕，死神無人機鎖定必死無疑

金管局：外國政府實施的單方面制裁舉動在香港沒有法律效力

老貓有冇外幣

佢有watch my post

連登仔之前j佢腳 第二日即著返褲

All are 老貓effect 到時全港女人包到冚

截至今日午夜，本港新增69宗個案，當中67宗為本地感染。另有40至50宗初步確診個案。

37宗本地個案與早前個案相關，其餘30宗未有源頭。

1.本地個案詳情

29宗與家庭群組或朋友聚會相關。

深水埗順寧道敬福護老院多2宗個案；

黃竹坑朗逸居再多1宗個案，患者ct value高，估計已感染一段時間；

何文田怡安閣傳銷群組再多1宗個案；

一名旺角王子大廈中醫師確診，曾接觸過2名病人；

長沙灣鴻裕大廈個案，之前主要為A座，近期擴散至B座，部份患者為同一樓層，不排除為環境感染，會派發樣本瓶作檢測；

九龍灣車廠及葵涌貨櫃碼頭各多1宗個案，翻查早前紀錄，兩個地方各有4至5人確診，碼頭確診者主要為貨櫃車司機，會調查兩地數個個案之間是否有關連。

2.醫管局最新情況

1068名留醫者中45人情況危殆，51人情況嚴重。新增1人死亡，累計47人。另有151人出院，早前系統記錄有誤，將16名仍留醫病人計作已出院，累計2755人康復。

一線隔離設施使用率為六成半至七成多，今日未有公佈二線隔離設施、亞博館社區治療設施及鯉魚門社區隔離設施使用量。

仁濟醫院
該院內科1名44歲病人確診，入院時首次測試為陰性分配到普通病房，有11人列作密切接觸者，其中4人已出院；
該院另有3名病房助理因清潔時未配戴足夠防護裝備亦須接受檢疫，另外10名員工及1名病人須接受醫學監察。

伊利沙白醫院
1名人事部文職員工初診，其早前已因家人確診入住檢疫中心，估計並非院內感染。

屯門醫院
1名女護士今日上班時有低燒 ，接受病毒檢測後初步確診，現時已入住觀察病房，並翻查其工作記錄作相關清潔，該院稍後會公佈詳細情況。

Vicf 原來日日戴緊武漢口罩

但不停J自己係台灣

Need open

★J庚b時間又到了！

★J慧玲時間又到了

慧中

老貓點睇

覺唔覺公屋d人特別鍾意扮嘢

小心美帝制裁U，叫連仔bam你，server喺美國，用cloudflare cdn

而家冇咩人j her了

連石丸都轉咗會

老貓open new post

上次唔屎急都唔開坑

[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

Why 負皮

Urgent need

政府再出中文聲明回應美制裁 首次定性反修例運動為「反政府動亂」

美國財政部在香港時間星期五晚宣佈就損害香港自治制裁11名中國及香港官員，特區政府今早12時35分發表英文聲明，批評制裁卑劣無恥。政府在近3小時後再發表中文聲明，首次將去年六月以來的反修例運動稱為「反政府動亂」，一改過去常用的「社會動亂」字眼，並批評美國以人權、民主和自治為藉口，接連針對香港通過法案及宣布行政指令。

Factiva有林鄭個名了 各大銀行系統而家冇得扮傻 Factiva係公認最多人用

我唔明港共金管局那來的自信可以同美帝為敵？ 睇吓屎為、中興、抖陰同微信支共都冇本事救，閂佢領事館門等足三日先回應，仲要放隻窩藏嘅共諜由fbi拉佢，唔通外資銀行唔做呢11條撚屌生意，叫4大支銀硬拼美帝？呢幾間嘢喺美國唔知有幾萬億定幾千億美金資產，支共向美帝買賣全部靠佢哋做，一鳩美帝封佢老母2間死撚得啦

都仲未計推緊南海自由法，話制裁協助填島嘅中交建同中海油兩間，大撚把嘢打柒支共啦

最近王太監同tiger楊軟鳩哂求和，7月買大豆同粟米破紀錄，驚死甩鈎，根本只有硬食屌幾句，最好笑美帝家吓係唔回應佢哋嘅說話，以前肥龐會屌幾句

世界上同美帝為敵嘅國家，歷史上證明係非死即殘，美帝一旦當你為敵，必定準備好幾個「套餐」比你享受

伊拉克、利比亞、伊朗、北韓、委內瑞拉、古巴唔係政權倒台就窮到閪咁，老鄧講咗啦，跟美帝搵食，唔會窮撚，同美國為敵，好快冚家剷

同英美秩序作對

德國 日本 蘇聯

個個冇好下場

啱啱華大嬸又出嚟求和，戰螂唔見哂

支共搞到美帝要成立跨部門小組招呼佢，除蘇聯外最高榮譽嚟，一個連盟國都冇嘅垃圾政權，力敵全球，咪睇吓係咪咁撚戰螂囉

測試支那mask

very 毒

老貓唔敢追擊林鄭，very忠城的狗

老貓點睇東張西望訪問楊明

no watch

no more ttb

蓋老母cant call支g

Apple 、Google 需執行交易禁令 全球 App 商店下架 TikTok、Wechat

大波驊感絕望, 老貓可乘虛而入, 入佢中路

把頭埋在兩個大奶奶之間不停

大家有無諗過一個有可能性係林鄭本身就係想俾人制裁?可能佢見到第三次世界大戰發生先興奮好似老毛都話與天鬥，其樂無窮

但佢玩到俾人斷埋後路

禍及家人喎

我諗我地唔可以用正常人個心態諗佢。正常人做壞事,可能係為自己嘅利益or為自己愛嘅人嘅利益。不過有可能有d人做壞事根本唔係為利益,為報復依d咁人性化嘅野,佢可能純粹係想做壞事,好似joker咁

百佳都有袋仔罩
點解要買大陸貨

依類人個傾向好似叫混亂邪惡

總統大人
總統大人
總統大人

第乜鳩三次世界大戰吖？ 世界大戰要兩個陣營實力相約打起嚟先叫世界大戰，而家係幾十個國家打柒你支共一個，唔通八國聯軍打清朝叫世界大戰咩？

陸基嘅核彈，美帝根本唔怕你，一起飛未出大氣層已經擊落，以為神盾拎嚟玩，跟手人哋已經可以炸鳩晒成個支那啦

係防佢核潛艇出咗第一島鏈射飛彈攻擊美國本土，所以呢輪反潛偵察機頻頻飛到貼近支那，就係防止支共潛艇出第一島鏈

支共一打就巢，而且開拖印度一定郁手，美帝唔會登陸，會殲滅支共海空軍，陸軍由印度打，隨時打入北京，以報62年之仇，支共冇空優，冇埋空軍只會被印度佬屠殺，兵敗如山倒

支共批軍車特種鋼變晒普通鋼板，貪污晒啲錢，被印度佬踢一腳架車外殻凹埋，咁可想而知佢嘅武器係點，話唔埋學北洋艦隊炮彈入沙唔定

戰係2邊打先叫戰, 家下係俾美國撳住打

家陣支共講南海連字眼都改返南中國海，唔提乜柒自古以來九段線乜柒，話係所有國家共同開發之類，美帝唔會理佢，除非佢主動去拆晒南海人工島嘅非法建築可能會聽你噏吓，唔係只係幾時炸鳩你檔攤咁解，到時支共打唔打好？

支共 = 老貓
四獸狙貓幫 = 五眼聯盟日本印度

似

伊朗 = 奶波魔

北韓 = 三色貓

石頭同腳又出場

拜登副手 條八婆好親中 拜登贏佢就係副總統

邊個

賀錦麗 特登推條女打女人左膠牌

黑鬼女人，似mix，好似牙買加+拉丁美州血統，名唔記得

正路嚟計，死咗16萬美國佬，邊個做對支政策唔會大改，肥龐講話係兩黨共識嚟，亦係主流民意，邊個唔反支必然落台

尼克遜嘅對支政策係幾十年，今日肥龐講嘅對支政策都係幾十年，大方向唔會改變，係打落去力度幾大，成個世界家陣滅共，你冇可能突然轉彎吓話

就算拜登當選讓共，支共都係吊命，肥龐上嚟選，分分鐘佢落台，到肥龐上台支共一樣要死

一定係搵黑婆

之前話搵奧巴馬老婆

華爾街日報咁撚奶共，都警告支共唔好誤判，以為拜登上台抹咗佢冇事發生，支共信用已經破產，點都唔會返到以前

又有人say蓋老母

#11

安樂工程 (1977) 苦主區

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

請停止惡意誣衊

老貓fake news

bam

金管局警告銀行唔准執行美國制裁名單
話美國單方面制裁冇約束力 乜能野叫單方面制裁 有雙方咩

嘥鳩氣喇，唔跟美國，國際銀行唔使做，唔理你金管局，最多唔發牌唔做你本地生意，銀行拒絕做生意一向唔使理由，如果金管局玩嘢，美帝下一輪制裁你就死得，靠嚇鬼

隔離post都講過 銀行唔會理

銀行根本唔使理金管局
1） MA只係話你唔跟SDN List係冇犯本地法律 佢突登唔提美國會罰鳩你
2）你唔同人做生意就正正冇犯本地法律 香港銀行停人戶口唔使同你解釋咁多

所以 銀行睬鳩你都有味

oncc記者都要show絲

金管局玩嘢嘅話，即係伸個頭比美帝斬，美帝就係迫鳩你玩，大條道理斬鳩埋你條集資美金渠道，都傻鳩嚟，邊個打莊都未知

做少幾個人生意, 好過畀美國查
正常公司一定咁諗

星期一drop to 0

老貓點睇祖記輸比里昂

new staff again

Joe Lam輸俾 黎明

點解你唔睇波 正常男人要睇波

香港一向係美元區經濟嚟，本嚟大家搵錢算鳩數，支共係要玩爭莊打，OK咪順手打柒你

喺美元系統下同美帝玩金融戰？係咪白撚痴，等冥幣同大宗商品全球貿易結算掛鉤先同美帝鬥啦，冥幣全球交易率得1.7%，美帝44%, 歐元3X%, 英鎊7%，日元3%，港幣1.7%左右，有排未到港共玩金融戰，根本冇資格

me睇 腳

唔叫世界大戰,咁學越戰咁叫中戰不過樓王覺唔覺得林鄭係中國越亂佢就越開心?

因為 波唔值錢，d港女成日借d意就show ball

反而 腳（腳板）遮到密密實實，有神秘感

支共口交部冇出聲未諗到點做，下面啲柒頭各部門自己鳩噏，金管局咁撚大支嘢，去搞鳩Citibank 囉，睇過

凍結你堆美債+禁swift, 執得啦，改用歐元囉，唔好買美國電腦用咪得，仲有軟件

個柒婆心態我舊年講咗

「If I burn, Hong Kong Peoples burn with me」

佢係仇恨全香港人，認為大家迫害佢，佢為香港好，香港人咁對佢就要攬炒

老貓表示巴膠好幸福

Now新聞台】警方拘捕五人，涉嫌與上月底沙田口罩失竊案有關。

警方在土瓜灣一個貨倉搜獲約5400盒由國藥科技生產的成人三層過濾口罩，盒上貼上「失效」的貼紙。

警方指生產商在七月初發現生產的八千盒口罩未能通過內部測試，原本應被棄置，但被一名主管及三名員工偷走，並散貨至藥房，四人涉嫌犯盜竊罪被捕，警方亦以處理贓物罪拘捕一名貨倉職員。

警方相信有問題的口罩於市面流通，數量有待調查，呼籲市民選購口罩時小心。

被一名主管及三名員工偷走

老貓 : why me none

老貓你喺清代會唔會係鍾意女人紥腳啲人

支共玩嘢嘅話，未必係香港玩，係玩鳩澳門美資賭場居多，但玩鳩完後要頂得住美帝大力打落去，搏唔搏吖？

Who?

User_
奶XX魔
三X貓

主管： 鳩硬X

match

1+3=5 啱呀

oncc detail

【東網專訊】上月初一間位於沙田的本地口罩生產公司，發現有近9000盒口罩未能通過公司內部檢測，於是要求員工將該批口罩棄置堆填區。惟其後有公司員工發現該批原應被棄置的口罩在市面上流通，於是向警方報案。

警方經調查後，發現有4名公司員工，於上月28日從位於沙田石門的公司廠房，運出一批口罩，警方遂於前日(6日)突擊搜查該公司廠房，並以涉嫌盜竊拘捕4名男員工(34至58歲)，他們分別為1名主管及3名倉務員。警方其後翻查閉路電視及查看運輸出入記錄，經深入調查後，發現該批口罩被送到一間位於土瓜灣的貨倉。

沙田警區刑事調查隊探員於今日(8日)中午，到達有關貨倉進行突擊搜查，發現貨倉內藏有近5400盒、約27萬個口罩，其中有口罩經重新包裝，懷疑該批口罩將以散裝形式，以低價在市面發售。警方以涉嫌處理贓物拘捕一名30歲男子，所有被捕人士正被扣留調查，不排除將有更多人被捕。警方調查相信，仍有一批不合規格的口罩流出市面，呼籲市民選購口罩時要小心，清楚了解口罩來源以保障健康。

vicf buy a lot

約27萬個口罩，其中有口罩經重新包裝，懷疑該批口罩將以散裝形式，以低價在市面發售

nowtv is bad

又no show feet

me唔買散裝

班友逐個出嚟 9up, 呢下真係
D 傳媒就逐個出段新聞，全部都係得 D 四字詞
而政府果篇制裁回應就好似石沉大海, 搶唔到 focus, 只係 "反政府動亂" 先畀人留意

成個政府 "回應" 就係亂糟糟, 無 plan 無策略，只係各自 9up

估唔到美國佬嚟眞家嘛

叫人點反應

好人

老貓呢輪又貼mask相關嘢，9成又入咗啲mask crab

老貓又唔開定new post, rap左點算？

突發 屯門百佳一人涉嫌違反國安法被強行拘捕 軍裝到場

又屯門

非常擔心，最近老貓入咗批支產黑心口罩，自己又戴，搞到成日話喉嚨唔舒服，sick，可能已經rap咗

China Joe話太強硬反中唔正確 應該循循善誘中國守返WTO規矩

拜登：我們正以錯誤的方法追擊中國 若當選將取消川普對中國關稅

善誘左廿年，佢美國入到境開銀行同保險未？

好似大豆佬搵到拜登同奧巴馬支持Anfita 證據，話告鳩佢哋

我都未去過日本中國地區

之前諗住今年去廣島

四國地區都有

之前諗住出年年頭去日本中國地區

屌那星銀行張note用支那文寫, 但又講自己係日本銀行, 同老貓自己日日講係日本人一鳩樣

廢事老貓呢類支鬼唔識睇正體字啫

日本動畫成日用呢個“中國”昆 鳩主角

我上年去咗高松

都唔知幾時返老家了

How ?

張建宗斥美國制裁特區官員 全面支持中央採取反制措施

#本地 政務司司長張建宗嚴厲譴責美國對多位特區官員，實施所謂「制裁」。特區政府會全面支持中央政府採取反制措施。

屌佢本嚟去福州嘅，今年唔使諗

個個迫中央出手，係咪算自把自為？

why oncc 記者要做埋cosplay

(但no show feet)

舊年遊四國, 出年諗住去日本中國+九州
行程舊年都plan 好哂, 依加係confirm 唔到幾時有得去

支肺

老貓係咪睇完車仔輸波激到成晚訓唔著所以late?

應該係比支那人睇，等佢哋咪撚on99 入去話自己係支銀客戶攞錢

why U always watch 、支鬼01、tbb、大公文匯and 湖南衛視？

想去廣島eat蠔

九州都好玩多野食

最衰支那

老貓想唔想去日本玩

多數係，好似老貓呢類盲毛黑柒，以為中国銀行喺日本就係佢鄉下嗰間分店

香港人幾可用，除咗廢老，啲teller 又老又醜，我去Citibank 旺角好過，大把女睇，冬天黑C

free

係老貓先貪埋小便宜

Use 南洋 建設

起左身就new post啦，真係唔屌過都唔安樂咁

老貓會唔會貪蛇齋餅糉

老貓open new post

too lazy

老貓份老綜係香港call old g都唔夠用, 無錢去日本

老貓今日又係十二點鐘先上水，so lazy

老貓係中國人，不知幾想去神舍燒旗坐監食日本菜 free lunch

舊年去旺角Citibank ，有個teller 廿零歲好得吓

屌佢老味食早餐見到支鬼銀行啲teller食，幾張台，全部老閪殼，一就蝗味濃，請都唔幫襯

5毛返工時間係12pm-12AM

似

最近上頭有令開源節流，cut咗OT

屌你老味見到老貓

而家港共嘅英文文筆都支化，支共最鍾意講「所謂XX」，港共變成「so called」XX

支那佬落田都要著西裝

老貓點睇車仔輸波？

老貓又出膠post，冇人理佢，人哋美國佬收完1200美金而家又收，每個星期4舊美金失業救濟，老貓很想要吧？

★會唔會禁止美國人申請公/居屋、綜援？

老貓，free movie from Japan Director

日本導演拍港抗爭紀錄片《香港画》獲電影節優秀賞 13 日至 15 日網上免費播放

日本電影導演堀井威久麿拍攝香港抗爭，製成紀錄片《香港画 / Montage of Hong Kong》，於該國的「門真國際電影節」獲優秀賞。作品將於 13 日至 15 日於網上放映，觀眾可免費收看。

日本電影導演堀井威久麿 (Ikuma Horii) 去年曾親身來港，記錄香港抗爭，拍成作品《香港画 / Montage of Hong Kong》。片長 28 分鐘的作品主要記錄香港年輕人在這一年間，因甚麼緣故走上街頭。參與製作者亦包括日本香港抗爭團隊 Stand with Hong Kong at JPN 的成員。

作品於日本「門真國際電影節」獲優秀賞，於香港時間本月 13 日上午 9 點至 15 日晚上 11 點，於網上免費播放。

堀井威久麿生於 1981 年，自學成獨立影片製作人。他在 facebook 表示，希望作品今後能繼續在日本國內和海外放映。他說，近距離接觸追求自由的年輕人，讓他感受到被「長大成人後或許失去了的甚麼」撼動內心。他認為，香港民主抗爭在肺炎後數十年仍會繼續擴大，這抗爭背後是中國政治體制無可避免的問題，與日本、台灣，以至越南、菲律賓等東亞諸國均有關係。

「門真國際電影節（門真国際映画祭）」於 2018 年起舉行。門真 (Kadoma) 是指日本大阪府大阪市東北側門真市。2020 年的電影節收到來自 44 個國家共 12 種語言的 1020 部作品，電影節挑選當中的 78 部放映。 除網上播放外，電影節亦在當地設有實體會場，播放入選創作。 8 月 15 日電影節將從包括《香港画 / Montage of Hong Kong》的參賽作品中，公布「最優秀作品賞」得主。

將來淘寶會唔會有 “假健康碼”賣？

健康碼殺到黎啦屌屌屌

做完mask crab又想做健康碼 crab?

健康碼QR 生成器

廣島幾正
唔揸車都ok

vicf 日日吸湖北mask“鮮氣”

佢就以為J緊 is US氣

rip
called 999, u die
國安法呀老貓

湖北好差咩？

u enjoy 武漢肺炎

we will go UK

is U

好多係老貓身上都啱洗

此post需要大日本力量 清洗支鬼dirty

大日本力量但唔包括老貓

港共四官出入美國國土記錄

老貓點睇？

老貓 is 愛支力量

4獸：救我～～～～正義力量 受不了！

all rip

only one 支鬼，everybody know

我已入了日本藉

★J慧中時間又到了！(152)

原來老貓係支鬼黎，咁怪得語氣係咁怪啦

u are 支鬼

禁急先嚟開新post

大波驊個老公收購間公司，被美國凍結咗，跌2億幾，星期一會唔會停牌？

呢到得一隻支鬼, is u

Is u

老貓is 支鬼

rip